{
    "question": "Apa arti bahasa arab qittarot ?",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jawabannya:kita </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>itu dAri Kaka aku,Kaka aku suka dengan BHS.arab</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "776",
            "question": ". \u062f\u0627\u0646\u062a\u0627\u0631 \u0643\u0623\u0646\u0647\u0646 \u064a\u0685 \u062a\u0631\u062c\u0627\u062f\u064a \u06a9\u062a\u064a\u0643 \u0646\u0628\u064a    \u0645\u062d\u0645\u062f \u0628\u0631\u062f\u0627\u0643 \u0627\u062f\u0627\u0644\u0647 ...\r\n\u0623. \u0623\u0648\u062f\u0627\u0631 \u0633\u0627\u0639\u062a \u0641\u0627\u0646\u0633\r\n\u0628. \u062f\u0643\u0627\u0634\u0646 \u0686\u0641\u062a \u0647\u0627 \u0628\u06cc\u0633 \u062a\u0631\u062c\u0648\u0627\u0644 \u062f. \u062f\u0645\u0627\u0644\u064a \u0641\u0645\u0628\u0644\u064a\r\n\u062c. \u062a\u0648\u0631\u0648\u0646 \u0633\u0644\u062c\u0648\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Dantar seolah-olah mereka tragadi, tikk nabi</p><p>Mohamed Bardak Adala...</p><p>Sebuah. Jam tangan Odar Vance</p><p>B Dashin Jift di sini adalah truwal terbaik lesung pipit</p><p>c. Torun Selgo</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "alfaal-almady-ho-madl-aal-381",
            "question": "\u0627\u0644\u0641\u0639\u0652\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0650\u0636\u064a \u0647\u064f\u0648 \u0645\u0627\u062f\u0644\u0651\u064e \u0639\u0644\u0649 ................ \u0641\u064a \u0627\u0644\u0632\u0651\u064e\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0636\u0650\u064a\u00a0*\r\n\r\ntolong jawabanya?\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u0627\u0644\u0641\u0650\u0639\u0652\u0644\u064f \u0627\u0644\u0645\u0627\u0636\u0649 \u0647\u0648 \u0645\u064e\u0627\u062f\u064e\u0644\u0651\u064e \u0639\u064e\u0644\u064e\u0649 <strong><u>\u062d\u064f\u0635\u064f\u0648\u0652\u0644\u0650 \u0639\u064e\u0645\u064e\u0644\u064d</u></strong> \u0641\u0650\u0649 \u0627\u0644\u0632\u0651\u0645\u064e\u0646\u0650 \u0627\u0644\u0645\u064e\u0627\u0636\u064a\u0651\u0650</p><p></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Artinya : \u201cFi&#039;il madhi adalah sesuatu (lafaz) yang menunjukkan tentang<strong><u> </u></strong><strong><u>terjadinya </u></strong><strong><u>perbuatan</u></strong><strong> </strong>di waktu lampau.\u201d</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gak tau gak tau gak tau gaktau gak tau</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>ys begitulah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-nama-al-khulafauarrasidun-948",
            "question": "Tuliskan nama-al-khulafa'uarrasidun!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u2022 Abu Bakar As Shiddiq.  </p><p>\u2022 Umar bin Khattab. </p><p>\u2022 Utsman bin Affan.</p><p>\u2022 Ali bin Abi Thalib</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p><strong>Khulafa</strong><strong>&#039;</strong><strong>ur</strong><strong> </strong><strong>Rasyidin</strong><strong> </strong><strong>adalah</strong><strong> </strong><strong>orang</strong><strong>\u00b2</strong><strong> </strong><strong>yang</strong><strong> </strong><strong>meneruskan</strong><strong> </strong><strong>perjuangan</strong><strong> </strong><strong>dakwah</strong><strong> </strong><strong>nabi</strong><strong> </strong><strong>dengan</strong><strong> </strong><strong>cara</strong><strong> </strong><strong>menyebarkan</strong><strong> </strong><strong>agamanya</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Khulafa</strong><strong>&#039;</strong><strong>ur</strong><strong> </strong><strong>Rasyidin</strong><strong> </strong><strong>terdiri</strong><strong> </strong><strong>atas</strong><strong> </strong><strong>4</strong><strong> </strong><strong>orang</strong><strong>,</strong><strong> </strong><strong>yaitu</strong><strong> </strong><strong>=</strong></p><p></p><p><strong>1</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Abu</strong><strong> </strong><strong>bakar</strong><strong> </strong><strong>Assidiq</strong></p><p><strong>2</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Umar</strong><strong> </strong><strong>bin</strong><strong> </strong><strong>Khatab</strong></p><p><strong>3</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Usman</strong><strong> </strong><strong>bin</strong><strong> </strong><strong>Affan</strong></p><p><strong>4</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Ali</strong><strong> </strong><strong>bin</strong><strong> </strong><strong>Abi</strong><strong> </strong><strong>Thalib</strong></p><p></p><p><strong>Semoga</strong><strong> </strong><strong>membantu</strong><strong> </strong><strong>dan</strong><strong> </strong><strong>tetap</strong><strong> </strong><strong>semangat</strong><strong> </strong><strong>belajar</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-gerak-dasar-tolakan-dengan-benar-106",
            "question": "Sebutkan gerak dasar tolakan dengan benar\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Gerak dasar tolakan yaitu lengan ditekuk kebelakang tengkuk dan tubuh melengkung ke belakang kanan, berat badan tertumpu pada kaki kanan dan sedangkan tangan kiri ditekuk, ayunkan tangan sekeras \u2013 kerasnya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ra-thlk-alsyd-aabd-allh-aby-527",
            "question": "\u0631\u0627\r\n\u0630\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0633\u064a\u062f \u0639\u0628\u062f \u0627\u0644\u0644\u0647 ... \u0622\u0628\u064a\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u0630\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0633\u064a\u062f \u0639\u0628\u062f \u0627\u0644\u0644\u0647. <strong>\u0647\u0648</strong> \u0627\u0628\u064a</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><em>Huwa</em> adalah bentuk kata ganti orang ketiga <em>dia laki-laki </em>dalam bahasa Arab</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "903",
            "question": "- \u0645\u062e\u0644\u0648\u0642 \u0627\u0644\u0644\u0647 \u064a\u063a \u062a\u064a\u062f\u0643 \u0645\u0645\u064a\u0644\u064a\u0643 \u0633\u064a\u0641\u062a \u062a\u0643\u0628\u0648\u0631 \u0627\u062f\u0627\u0644\u0647    - \u0645\u0644\u0627\u0626\u0643\u0629\r\n\u0628- \u0645\u0646\u0648\u0633\u06cc\u0686\u06d4 \u062c\u0646 \u062f\u0627\u0646 \u0627\u0628\u0644\u06cc\u0633\r\n.\r\n\u062f. \u0634\u06cc\u0637\u0627\u0646\r\n- \u0627\u0628\u0644\u06cc\u06cc\u0633\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u0661 - \u0645\u0644\u0627\u0626\u0643\u0629</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "madlyk-ktab-31-31-isi-titik-titik-diatas-958",
            "question": "\u0645\u0627\u062f\u0644\u064a\u0643\u061f........... \u0643\u062a\u0627\u0628 .31\r\n31\r\nisi titik-titik diatas adalah...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u0630\u0644\u0643</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu:)</p><p>Semangat!!</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "allah-mengurus-hambanya-sendiri-tanpa-kenal-lelah-yang-berarti-al-536",
            "question": "Allah mengurus hambanya sendiri tanpa kenal lelah yang berarti Allah maha \r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>allah maha kuat </p><p>(al qawiyy)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "melanjutkan-bacaan-bacaan-tanpa-di-sertai-bernafas-adalah-pengert-467",
            "question": "Melanjutkan bacaan-bacaan tanpa di sertai bernafas adalah pengertian",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Melanjutkan bacaan-bacaan tanpa di sertai bernafas adalah pengertian <strong>Saktah</strong>.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "al-quran-adalah-sumber-pokok-ajaran-islam-isinya-meliputi-790",
            "question": "Al-qur\u2019an adalah sumber pokok ajaran Islam, isinya meliputi .... *    a. Satu aspek kehidupan manusia\r\nb. Dua aspek kehidupan manusia\r\nc. Tiga aspek kehidupan manusia\r\nd. Seluruh aspek kehidupan manusia\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong><u>Jawaban Singkat:</u></strong></p><p>D. Seluruh Aspek Kehidupan Manusia</p><p></p><p><strong><u>Detail Jawaban:</u></strong></p><p></p><p>Al-Qur&#039;an (Kalam Allah) yang dikemas dalam bentuk Kitab yang tersusun dari lembaran per lembaran memuat makna luas tentang seluruh aspek kehidupan manusia, bahkan diluar umat ISLAM. </p><p></p><p></p><p>Di Dalam Al-Qur&#039;an terkandung:</p><p>Perintah dan Larangan yang ditujukan untuk Manusia, baik yang hidup dari awal diciptakannya Adam dan Hawa sampai sekarang ini Al-Qur&#039;an menjadi salah satu pedoman Umat Islam untuk menjalani kehidupan.</p><p></p><p></p><p>Dengan Adanya Al-Qur&#039;an Hidup dan Kehidupan Manusia akan tertata rapi bila mampu memahami kandungan ayatnya.</p><p></p><p><strong>Jadi Jawabannya adalah:</strong></p><p><u>D. Seluruh Aspek Kehidupan Manusia</u></p><p></p><p></p><p></p><p>yang rajin baca Qur&#039;an nya kak :)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}